見到陶輝其實可以試下回避正面交接

既然陶輝係前線第一指揮官
咁大家回避同他交戰先係最正確

要明白
陶輝身邊一定係重兵，重武裝
反正打唔過
不如在未有傷亡前就遠離陶輝既大隊
重兵自然就失去作用

推